如果我開24小時Minecraft有冇人會玩？（只限正版）

買官方Server，真係可以24小時無間斷開足半年
370蚊我預咗包底，如果你喜歡可以一人夾返十蚊廿蚊
真係只求打個和，大家開開心心玩返半年

點解要買Server，其實香港地大家都忙返工返學
下下要靠人開Server根本玩唔到幾多

好純淨，純到咩程度，冇Mod、冇插件、冇買地
我當你地係Friend咁一齊玩，所以只靠正版保持質素

有咩目的，最緊要大家Enjoy一齊玩，一齊揾達地方起屋
起起下變咗條村之後，可能有人想開新地方咁咪轉地方
又或者你有咩諗法，起個城堡；起下地鐵；整下花海都得

有幾點想問／講你地知：
1.想要生存定創造？
2.同一時間只可以有10幾人online，所以其實好少人，唔洗驚畀人冷落，但同時你唔可以單機。（但玩過人地Ser一定知，其實好少10個人同時online）
3.一定要入Skype Group

想玩嘅PM我，睇下夠唔夠人搞唔搞得成

仆街，PM條毛咩 ⋯⋯

Pmed

留名

我有興趣

建議生存

生存

Lm

推

冇PM真係諗唔到點樣私人畀skype

tg

冇玩過mc 其實生存係玩d 咩？

生存lm
買完擺到發霉都無人同我玩

lm

有興趣玩生存
自從1.8之後冇動力玩純生存
個個ser都好多人搞事

push

pmed
但係點要用Skype?

點PM

用DISCORD啦

咩discord、tg完全唔識用

以前淨係夠鐘打機就skype打電話

生存我可以,.本身都獨撚開
以前有玩開既fd都已經無玩.,
唔裝mod原版已經夠玩,.玩mod只會想越裝越多.